大亞灣核電站驚傳洩漏事故 中共全面封鎖消息

多家港媒披露，供應香港電力的大陸廣東大亞灣核電站上月發生洩漏，但中共全面封鎖消息。大亞灣核電站曾發生多次洩漏事故，但大多被中共隱瞞，而且從2010年到現在每年給當地居民發放高達10億元以上的封口費。

大亞灣核電廠自建成以來，已發生多起核洩漏事故，僅在2010年就發生了3次，但均被中共隱瞞。

據自由亞洲電台2014年12月披露，大亞灣核電廠2010年發生核洩漏事故後，當局為免村民反核維權，給當地三個鎮約有10萬名原居民，每人每月秘密發放所謂的1000元「生態保護費」，每年高達10多億元，村民反饋直到2014年底還在拿，並說怕新聞界曝光，當局「不讓講」。

廢老廢中係時候做救國英雄

支那賤種條命就係賤
1000蚊可以連命都唔要重害埋其他人

之前話香港人無知果位柒頭去左邊?

接受輻射既感染##fatc

港人表示唔好阻到我返工就ok

哈哈哈哈

香港人冇資格笑日本仔輻射

用個腦都知，呢啲打飛機account，梗係報喜不報憂㗎啦！真係要密冚嘅，你估仲俾你喺大紀元尋到寶咩。
哈哈哈哈

#10提摩的蘑菇🍄11/12/16 14:25:12
無常識唔緊要
最柒係話人港豬果班人
無人關心係因為有啲科學常識既人都知要測幅射唔難
天文台係呢個位根本無機會做假
就算一做假都即刻會畀人踢爆喇

蠢唔緊要
但唔好覺得人地同你一樣蠢先得嫁

#5畫沙11/12/16 14:20:14
真係出左事一定冚唔住

你估得全世界得大陸測到幅射咩

睇番D回覆T真係好想笑

一早講係五毛post

話你地無知係一聽到洩漏，
睇到個extreme value就斷言
香港已經係核災區

知唔知要幾大事故洩漏先影響到30公里外既香港，仲要呢次係漏液壓油

都過左咁多日，點解無報紙公開大學等等非政府機構既輻射讀數呀
如果天文台讀數做假低過呢d非政府既咁多一d資訊都無全部俾人收買左？

你咁唔信咪自己買個輻射計囉，
幾千至萬有個，咁擔心輻射已經去到
影響健康水平，使多多錢都要啦
定你條命連萬蚊都唔值

真係有咩事啊，啲官商權貴重唔第一個仆住走咩

我個人比較相信大部份媒體已經比支共收買

網媒可能比支共特工人身安全威脅，唔敢發表報導

其實binc嗰啲人係無腦定文盲？
洩漏過3次，而洩漏足唔足以係香港偵察到係兩回事
同你條女漏m，同漏m到人地發現到係兩回事

大學其他非政府有輻射計既都比俾特工威脅緊，所有手提輻射計都俾支共後門入侵左，係香港用出唔到正確讀數

只有香港人自己feel到輻射先至最準，
香港人已經進化為新人類，
可以有效咁運用人類第六感

中共：這是中國內政的事 旁人不準說三道四

一人先得1000

學你話
用個腦都知，呢啲打飛機account，梗係報喜不報憂㗎啦！真係要密冚嘅，你估仲俾你喺大紀元尋到寶咩。
你入來做乜姐
反正你打呢句已經夠啦

得啦得啦
你唔信咪算
夠冇人估到可以成個城市封口啦
一年比十億啦
不如你下次學上面果位咁
直接話係假
有寶會比你執到仲好啦

Push